有抑鬱症同焦慮症既你，會做啲咩令自己好過啲？

最近去做左次評估，醫生話係中度抑鬱，未開始食藥

已經唔想再同朋友或者任何識既人傾，每秒鐘都係到放負能量，我諗人地都覺得我煩
知道冇人關心冇人想理個反差重大，寧願唔再去搵其他人

發覺做咩都好似唔會令自己好過啲

留定名

打機，但一打完又

煲劇

飲完酒食安眠藥訓

上連登

醫生有提及唔知電定磁療，講緊好似十萬一個療程

同煲劇，同朋友出街個啲一樣
可以放低一陣，但到自己一個靜落黎既時候個反差重大

我入嚟求方法

我養左隻狗

有飲/食開，一樣6點訓，8點醒

你食邊隻? 幾mg?

做運動
係冇用嘅

唔知邊隻褪黑激素，食哂唔記得買又掉左個樽
3mg，有時一粒，有時兩粒

哂氣啦 食安眠藥先有用
褪黑激素只係幫到時差或者生理時鐘亂哂既人

食安眠藥都唔系得啦，放鬆就得

屌講撚左粗口唔好意思

奪狂買野
搞到差幾萬卡數

瘋

我都係，靜落嚟又係咁諗嘢

咁同叫我地開心啲有咩唔同lol

睇書 做運動

係有分別既

我係話安眠藥令你放鬆

睇開啲啦
Time heals
無事既

叻仔

其實我都唔知佢係令我眼訓定放鬆 唉

瞓唔到時你會知架啦

你覺得係好定唔好?

不斷自行加藥加酒

Well u can do what u want

巴打睇專科？
呢排愈嚟愈辛苦 想搵個醫生睇下

醫生同心理學家都會叫做運動
不過我幾年嚟都無做過

我自己抗抑鬱好work
但有fd話無用

樓主 時間會說明一切

move on啦，辦法總比困難多
我每次同人講完，聽到呢啲說話都會覺得好嬲，覺得人地唔明我感受
寧願收埋算

我睇私家
起碼睇完叫做知道有咩問題先

坐禪

巴打有冇telegram？
你係轉介定點

你地岩岩病唔知，其實唔同人講係最好

一得閒就會亂諗野
所以盡量唔比自己得閒
一放工就會去做GYM同跑步, 儘量令到自己攰到冇時間去亂諗野

我都係令到自己好忙好忙
但只要生活上我有一件小事做唔好
我就又會亂唸嘢
其實我已經忙到身體有少少受唔住
但我都已經唔知可以點.....
到底點先可以好番

冇
我就咁上網搵精神科醫生/臨床心理學家個啲

點解咁講

好容易就比啲好小既事trigger到

食野 畫畫
但好咗一排就會復發

巴打整翻個telegram俾我add你

做運動
訓覺

仲要扮到每日都好開心
到底我仲可以撐到幾耐

上面仲以為係自己打
扮到頂唔順但又唔敢搵人傾
怕打搞人地或者喺人地眼中係啲好小嘅事
然後就越諗越多 又覺得無資格要人接受你啲垃圾

其實唔怕冇人聽，最怕人哋聽完之後
會話你「咁小事，你咪小題大做啦。」
由幾時開始，我連唔開心嘅資格都冇

最主要係人哋唔想聽

飲酒 讀書 工作 但求麻醉自己 又會卷係被窩到偷偷地喊 有時喊完會好過啲 不過好多時都係喊到收唔到 藥都唔會點食 已經唔會做做下野無啦啦諗起係到喊 好咗好多 不過 解鈴還需繫鈴人

想問下去邊度做評估？
有幾多錢？
點樣做？

我有一隻大黑狗

他的名字叫抑鬱

可能唔同人

有時有用

不過放鬆唔到反而更加訓唔到

你好呀 我之前係重度抑鬱焦慮

令自己忙啲，做下嘢或者去玩，分散注意力

Ur name

去旅行，買一兩個月後既，一路期待緊果陣無咁灰

我通常會瘋狂聽歌 有時聽開心既歌令自己開心吓 都有時會聽啲頹歌令自己有啲共鳴 更加頹廢 頹到極點慢慢就會開心返少少
之前成日都會搵朋友傾 慢慢覺得自己啲無病呻吟好煩 好似係到乞求緊人地可憐咁。。同埋同人講親都係啲唔開心既野 自己都好唔好意思 所以依家都唔會點同人呻

求回覆

焦慮真係好煩，成日覺得好緊張，又接受唔到人哋講嘅嘢，覺得周圍嘅人都睇自己唔順眼，有冇人都係咁？

呢d係咪焦慮症病徵？

睇書 同mediation 真係會有用
過來人 依一兩年suffering 好多問題
就係上面個兩樣野幫左我好多

詳情既野 可以TG 我問

想學好耐，有咩辦法

最簡單既係開一d 好relax 既music
我會偏向選大自然既類型
係一個好靜既環境入面 一路聽一路專注自己既呼吸
持續10-15分鐘
個人個腦會輕左好多好舒服

係

Meditation

聽歌，自已喜歡聽shoegaze嘢，個人沉落去的感覺會上癮的

我自己鍾意不停思考，寫底自己諗左乜，慢慢你會發現世界/人對你嘅傷害唔多唔少都係一面鏡反映了你自己自身的問題，或者你唔會搵到一個確實的答案，但你會有一點點開脱，亦都會學到點樣對自己坦白

我嘅話係做運動同睇書 我覺得可以唔好理有冇用先，運動嘅話如果keep到就堅持做落去

所以先去左睇醫生
每次同人講完都係比個同55冇分別既回應
講完之後反而更加唔開心

點樣好返

我睇私人
都要千幾蚊
但淨係睇左第一次唔知有冇用，唔想做打手住
都係同佢講下情況同答下問題咁

樓上有人想tg我可以呢到

淨係睇都要千幾?
藥唔包架?

睇貓/狗/bb片
跑步

點解要覺得係自己嘅問題？明明係人哋有問題

唔係話人哋有問題就等於自己無問題㗎。。。

人地係有問題..
但同時自己既inner strength 太弱先會受影響

打丁

Meditation 對部分人有一定難度
另外已斷症病人難以單靠meditation回復日常或康復
充得量只做到relief
Meditate少有去到大師級，亦唔知大師中有否有人有如此疾病仍可到達
Meditation in almost every case can't cure but would give u relief like when u go exercising

我睇輔導 唔洗食藥
因為我係有一排重度 唔係長期
其實簡單啲講 身邊有個人協助你行返出黎係好重要

男朋友有 成日話頂唔順想死
佢又唔肯去睇醫生
試過搵d網上情緒支援服務
一係覆得好hea 一係直程唔理
除左陪佢跑步 都唔知可以點幫佢

同一班朋友gathering會好少出聲講嘢，融入唔到人哋個興奮氣氛， 細細個就係咁，人哋講一句笑串下自己個人就即刻會謝曬，脫離左個氣氛，冇晒mood，但又明知人地係講笑自己都唔介意，依家諗返起唔知係咪焦慮症呢樣野會搞到個人咁樣，越大越容易同人有衝突，有冇人都係呢個情況？

多謝你

呢個真係得 我第一次有抑鬱都係meditation幫到我

原因都係血清素過低+ 訓得差

一日一蕉 +多食奇異果

去萬寧/屈人買 退黑素 melationin 1mg 3mg 就每次半粒 唔係藥可以隨時停
會容易有睡意同提升睡眠質素 有眼罩+耳塞更佳

上iherbs 買supplement 食

d 咩多運動多出外 最好就做

屋企人有過已經好番
不過最難係防復發

就係冇
有人會幫我既話都唔會去睇醫生

呢啲唔知算唔算焦慮，我都係咁
係開始有啲抑鬱開始之後咁

🌿

醫生開左血清素
褪黑激素慢慢冇用，食到6mg都唔得

我有人但一樣都要去見輔導

扮靚

唔收工